[急]求每個國家向政府請願既方式,想搵更多外國人幫手向各自政府請願聯署

今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media,引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作
詳情係度:

依家已經有唔少巴打開始譯緊野同share緊,問題係請願同聯署方式尚欠
有冇巴打可以幫手搵或者問下人或者整埋感謝

up

洙正老公巴打開左韓國既依個po做法
召喚有韓國朋友既巴打一整齊用韓國輿論救香港

求其他有外國friend既巴打幫手開其他國家

up,